其實出街曬 擔遮有咩問題？

屌你老母 曬下係咪會死？
你班人咁驚曬就留番係屋企啦
行行下都要比你把遮篤到！

d人都 on99 冇撚腦